玩左咁多隻Game 刀系佢最正

攻擊力一定係最強 又可以當肉盾 相反劍系 魔法系太過單一 一定要有隊友carry

刀你老母
系你老母

想玩野黎講 "係佢"兩個字fail 左

樓豬應該係想玩食字 好似係

想玩野黎講應該係想講 刀系,劍系,魔法系 唔係係佢

玩補